**Edit a file, create a new file, and clone from Bitbucket in under 2 minutes**

Begitu Anda memilih jenis pinjaman yang sesuai untuk Anda, Anda bisa melihat-lihat kesepakatan kredit terbaik.
Untuk mendapatkan kesepakatan terbaik yang tersedia, Anda perlu meluangkan sedikit waktu untuk melihat apa yang
ditawarkan dari kreditur yang berbeda. Sebaiknya Anda mendapatkan beberapa kutipan sehingga Anda dapat 
membandingkan biaya dan persyaratan lain dalam perjanjian. Ambil informasi di rumah untuk dilihat jika Anda bisa, 
memberi waktu untuk mengambil semuanya.. You can [Pinjaman Jaminan BPKB Mobil](https://www.kreditagunanbpkb.com/) 
for a full demo of all the steps in this tutorial. Open the video in a new tab to avoid leaving Bitbucket.*

---

## Pinjaman Jaminan BPKB Mobil dan Motor

Jika Anda meminjam bersama dengan orang lain, pastikan Anda berdua memahami [https://bible.org/users/danatepat](https://bible.org/users/danatepat)
 semua syarat dan ketentuan. 
Jika Anda tidak yakin dengan apapun, ajukan pertanyaan sebelum menandatangani perjanjian.

---

## Gadai BPKB Mobil

Membandingkan biaya transaksi kredit
Biaya kredit bisa sangat bervariasi tergantung pada pemberi [pinjaman Bunga Rendah](https://www.kreditagunanbpkb.com/gadai-bpkb-mobil/)dan jenis kesepakatan yang Anda pilih. 
Hal-hal yang perlu diwaspadai saat membandingkan biaya kesepakatan kredit adalah:

Tingkat Persentase Tahunan (APR)
jenis suku bunga - variabel dan tingkat bunga tetap
biaya dan ongkos
penutup asuransi
Tingkat Persentase Tahunan (APR)
Tingkat Persentase Tahunan, biasanya disebut APR, adalah cara standar untuk menunjukkan biaya pinjaman. 
APR bekerja dengan mempertimbangkan hal-hal berikut:

tingkat bunga
biaya lain yang harus Anda bayar
berapa lama [https://dealerhondamobilkarawang.wordpress.com/](https://dealerhondamobilkarawang.wordpress.com/) kesepakatan berlangsung
jumlah dan waktu pembayaran.

Before you move on, go ahead and explore the repository. You've already seen the **Source** page, but check out the **Commits**, **Branches**, and **Settings** pages.

---

## Clone a repository

Use these steps to clone from SourceTree, our client for using the repository command-line free. Cloning allows you to work on your files locally. If you don't yet have SourceTree, [download and install first](https://www.sourcetreeapp.com/). If you prefer to clone from the command line, see [Clone a repository](https://confluence.atlassian.com/x/4whODQ).

1. You’ll see the clone button under the **Source** heading. Click that button.
2. Now click **Check out in SourceTree**. You may need to create a SourceTree account or log in.
3. When you see the **Clone New** dialog in SourceTree, update the destination path and name if you’d like to and then click **Clone**.
4. Open the directory you just created to see your repository’s files.

Now that you're more familiar with your Bitbucket repository, go ahead and add a new file locally. You can [push your change back to Bitbucket with SourceTree](https://confluence.atlassian.com/x/iqyBMg), or you can [add, commit,](https://confluence.atlassian.com/x/8QhODQ) and [push from the command line](https://confluence.atlassian.com/x/NQ0zDQ).